岩岩倒數個時係廁所疴緊督跨年尿

咁算唔算疴尿疴左成年

我岩岩屙左跨年屎

我半個鐘前已經係廁所痾緊 仲未出到黎

新年係廁所沖涼